各位巴打憎偽毒定狗公多d

偽毒
狗公

偽毒

偽毒狗公

扮毒實質狗公先仆街 普通偽毒係ok

巴打遇過?